感謝醫護，連手皮都磨損埋

大家記得做完檢測都講聲多謝

琴日做完我都多謝左佢

係，大家互相尊重

曲線收皮

手套好痛

d人做gym舉幾十kg 都未磨損手皮
佢到底經歷左d 咩

解放軍執垃圾會暈低,
醫護拎棉花棒會磨損手皮, 都合理既

碰到棉花也會受傷

大佬，P2實驗室，有保護手套架

靠香港嗰班死得啦

感謝內地醫護

遲下你帶綿花落街都會俾人告藏有攻擊性武器

懦夫連幸福都害怕，碰到棉花也會受傷

屌你老母，我拎自己隻手磨指甲都未損過